%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
Monsieur E. Tourdil a oublié de payer les 575,5~\eurologo\ d'impôts
qu'il devait. Il doit payer cet impôt avec une majoration de 10\%.
\begin{myenumerate}
\item Calcule le montant de la majoration en ~\eurologo.
\item Calcule ce que doit payer Monsieur E. Tourdil.
\end{myenumerate}
